刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (90) 踏入90大關 !

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

【8月25日大日子】
吳海昕 Sofiee 生日快樂！七夕節快樂！要身體健康！繼續many jobs！

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽

上回講到！

刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (89) 3..2..1..! 吳海昕 Sofiee 生日快樂！

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

新post留名

吳海昕世界第一

柯煒林世一

lmlm

衰妹老婆昕昕世界第一
真的好喜歡海昕 請好好保護她

新PO留名
柯煒林又正又好戲
謮繼續努力突破自己
我哋會耐心等你嘅新作品同豉油碟

The best is yet to come

五人眾留名

Ranya黨首頁留名！

邁向229又進一步留名
林世一 (好懶

好似第一次lm
柯煒林世一

新po留名
每日都要吹奏柯煒林
柯煒林好靚仔
柯煒林世一

昕衛兵兼刀家軍留個靚名

吳海昕世界第一！！

留名留名

衰妹老婆吳海昕世界第一！

留名

賀邁進90！
229無敵！

新po留名
柯煒林世一

吳海昕世界第一！

0/10

比0分衰妹

比0 分你

叛徒仲想繼續食冰

原來曲線post呀冰

咁都有支那人搞事

叛徒個心一直都係向住呀冰 而唔係衰妹

壽包測試

0/10
忘昕負2 再扣兩分

吳海昕世界第二

明明係你哋見到個冰字就諗到阿冰仲想屈我
冰test fail喇你哋
我就得昕昕一個衰妹老婆嘅姐

海字世一

海寧作品高產

你講咩 係海昕！

你想講海寧肯定係

吳海山

兜唔到架啦 冰fans

典解禾冇生日icon

叛徒無架只要你講一句"我唔鍾意iu"就有

will

一係唔開 一係刀仔牙will輪住開

Hi Will
終於有一次跟到了

Hihi willwill

Hi will遲來的我來了

開推

Will Or 叫人做野

繼續推post

各位做到嘢

輕鬆過陳國邦

位能我哋會聽話的大家都要做個乖寶寶哦

約法三章

Will 播左好多次深藍..........

唔敢講?

適當的距離 合理地痴線

柯煒林太好笑

適當的距離，合理的痴線

佢無背黨訓 嬲

瘋狂恥笑柯煒林

係咪太鳩 笑到無睡意

獻祭祭品換左一個好笑既live

召喚會然夏洛特啊

頂 睇完live好肚餓

遲左入 補返歌list
遲左入 聽到有呢啲
似係有
盧巧音-命犯桃花
盧巧音-喜歡戀愛

盧巧音-深藍
盧巧音-三角誌
盧巧音-沮喪
盧巧音-昏迷
盧巧音-落地開花
盧巧音-佛洛依德愛上林夕
盧巧音-算數
盧巧音-風鈴
盧巧音-天外飛仙

新live

盧巧音-算數
容祖兒-怯
盧巧音-深藍
林二汶-最後的信仰
謝安琪-囍帖街
盧巧音-深藍
盧巧音-垃圾

播怯同垃圾真係好配合當刻嘅心情

Hater 你贏到連Will都係咁點你名讚你

唉瞓醒就好肚餓

聽到容祖兒個下笑左出聲
提左佢都唔醒水

現實係殘酷的

佢叫我哋鳩住痴線

笑到弱智
我覺得我地係佢心目中係鳩同痴線only

好想食下午茶

好緊張呀，就嚟3點

點知唔記得左

使唔使要人提

講到咁興奮，唔記得嘅話會唔會太柒

啲caption好盞鬼呀

有咩事

3點要推下po

份下午茶會唔會太健康呀柯煒林

開始多人

無你既事 你返去搵老母啦

淨係得閒上嚟推po

最後得佢自己周圍望

佢ff緊

唔知你講邊個佢

Will Will個下午茶睇落唔錯

期待睇佢柒
望下望下咁心諗你班垃圾屎玩我?!

見到每個人都喺內心掙扎一番然後無限ff

很遙遠

開始望下望下未

will will，意唔意外，驚唔驚喜

求解說，覺得玩大咗係因為冇人定覺得都幾羞恥

will:

我都想食下午茶

大家好

柯煒林世界第一

很喜歡刀登的各位

刀登仔真心癲

刀登仔又贏一場

個收銀鳩住地痴線
刀登仔世界第一

二月廿九 真係食唔停口

可以同刀仔廚房整個crossover

想睇
特別嘉賓︰Sofiee

刀登仔夠痴線
同收銀一齊鳩

咁刀仔可以做王宛之

唔通係散後特別版

我們都是王菀之

刀仔做會好fun

刀仔:好撚ON9

刀仔：Cut

「hater你收聲」

刀仔：mans代Will

Will代mans個位都得
will will都有導過戲 識做㗎

萬能will

終於得閒上水
柯煒林世一

咁型㗎咩

你好記得佢執導個套作品啵

721831.gif

mans :I'am free

佢想念一個人

推推post 讓煒林掛念我

衰妹老婆昕昕世界第一

吳海昕世界第一

Sogun 隔空擁抱 我地繼續盡做

想念Will Will

我林的第五百個ig 帖子 依舊很帥

呢度由二月廿九傾到七月十四

由走資傾到集資

聽日就係套劇出街半年紀念了

why so fast

半年後yeesa就醒

估計除左辰叔 無人會搵道士開工 即使今日

話唔定yellow many jobs

Will今日食咗下午茶未

係大家食左下午茶未

yellow然 笑住開工

七月十四 做唔停手

好快

咁就傾咗半年

好快又一年

見親張圖都會跟住笑

刀登仔真係癡線
咁易知人地啲野
特登唔加密

衰妹老婆世界第一

我都係睇緊個post咁啱見到

咁你用咗幾多秒就知

MANS: i'am free , call me

but kiki (many jobs)

你班友仔又笑人

無笑 認真討論

而家個個都放膽大聲笑，包括刀仔，你都串佢啦

無啲咁既事

我就試過買嘢食嗰陣同個靚仔收銀員偈咗陣傾

邊有呀

我就試過搭長途機同空姐傾計

最多都係同Apple Store職員吹兩句

同double s 呢

未講就暈咗

triple s

好羨慕呀
我會忍住唔瘋狂粗口㗎

唔敢

咁咪無個人特色

可能Will憑句粗口就會認到佢

冇鬼用

不如拎埋酒牌啦

不如你叫佢一齊飲

真的好喜歡海昕 請好好保護她

真的好喜歡海昕 請真的好好保護她

刀登仔, 係時候發揮創意喇!!

刀登討論區特約: 白萬富翁(暫名)
誠邀大家一齊諗問題考考我昕

由於想我昕玩得開心, 大家又可以增廣見聞
我覺得問題不應只局限於"229"或者"吳海昕"本人
可以有上至天文, 下至地理既知識
又可以有日常知識
務求問題多元化

但當然, 大家都要評估一下我地白昕既能力
如果下下考量子物理學同核裂變, 就會令聽唔明既觀眾好沉悶

表入面有標示"難易度"同埋題目"類別" 以及"問題"同"答案"
請大家按難易度填寫題目同答案

有問題請隨時發問!
有意見請隨時發表!

但我還是最喜歡李敏 我會好好保護她

放開個女仔!

呢排狗仔終於然返多啲喇

狗贏

係狗然呀

Sure good gal

真係做隻貓做隻狗

點解d題目咁簡單
唔通白昕既能力...

因為要先出啲$1000-2000題目

條1萬蚊題係咪都太易

cfu
幫你推吓先 想睇汕昕玩

唔會, 你放心

好明顯擔心師傅你多啲

保險線都過唔到

唔准你咁講!!

有冇人買咗

遲咗幾分鐘咁快又賣晒

Sogun成日去沙灘

3題用完3個錦囊 然後第4題輸左

所以要作多啲簡單題俾白昕重玩

啲題目越黎越難 要google 先識

dog

難到呢

想同敏敏睇末代皇帝

啲難易度....我估我會作個最終調整

超碼20000以上

我出到超難sor

照出, 放後啲
因為我地都需要啲幾十萬或者一百萬題目

衰妹many jobs

煒林做嘢咁辛苦 夠鐘食下午茶喇

睇嚟又有靚相

好多幾萬蚊題其實已經好難應該係10萬以上既level

之後再執

有啲咩刀登仔起訴刀演都有仲要$15萬

唔記得吹奏添

柯煒林踩板好型呀

好正

有無人熟風水可以出風水題

仲有星座, 不過都有人出過星座

叛徒好似好耐冇做嘢

《二月廿九》首播半年紀念

229世界第一

叛徒

奇蹟誕生嘅開始

衰妹廚神李敏宇宙第一

Mon緊po既刀演記得唔好偷睇答案
到時一齊玩

覺得佢睇左...
覺得答案要擺第二頁

半年

啲字幕本身真係咁

白昕老婆

有d $1000都咁難 大家係咪太高估衰妹
雖然佢係世界第一 但係個腦應該...

邊啲

第一題就錯就唔好啦

加多句 衰妹老婆早d瞓

衰仔走資爸爸早啲瞓

如果要下年年尾到post 229
平均要一日300個reply

試下唔好咁嚴格 去到刀仔下套劇先post 229

就算推遲到2024/2/29到post 229
都要每日過100個reply

氣象巴要唔要pin白萬富翁?

Morning 煒林

可以出條數學題喎

以下那個是質數lol

打電話問朋友
會唔會睇到汕昕打電話做效果

Will will早晨
努力工作 見字飲水 定時食飯

大家努力啲 盡做

willwill係港島

李敏世界第一
Fiona 老公世界第一

係咪去食糖水

係咪有廣告拍

收工食糖水

等緊 睇下係邊度先

合理的距離

你唔好跟到我林咁貼啦
適當的距離 痴線地鳩 合理地痴線 就算情敵都係咁話

白昕
btw 貓又贏

好肚餓添 想食下午茶

張相無貓但都係貓贏

我愛兩米八刀刀

衰妹生日快樂

想下世做隻貓

做左atma

幾時做埋右atma

國際化就會做左comma

咗

咁保守化係咪會做右comma？

咁右翼主義通常係保守黨

嘉嘉(forgot the name)

Mans表示哭哭

衰妹(IQ 250)又去玩狗狗

留名睇智商250嘅sofiee 一take過贏白萬富翁

咁再出難啲

原來衰妹咁聰明
可以問wave length同particle既排序
加埋quantum entanglement theory

咩料

俾佢重玩第一關

好慘

問埋wave-particle duality

咁咪一齊玩囉

好日唔出街一出就撞正衰妹開台

氣象mon post速度測試

等咗好耐喇

召喚cfu

正呀

準備好聽晚推爆post

正
期待已久

不得了

期待

你終於都出現了

Triple S!

暈未

搖晃今日未做嘢

智障級別

明明貼咗

00:16:56 就畀你計今日

刀仔放閃加慎入OK?

好sweet喎糖尿病

刀刀放閃

刀嫂宣示主權

唔知柯生會唔會亂入呢

覺得要出返啲勁難題目畀刀仔 等佢連第一條保險線都過唔到

佢用ipad入嘅話好似有delay 都係做觀眾一齊估㗎咋喎

二二九次先過到保險線?

Sogun玩唔玩?

好撚on9

依家得180題 請求各類型題目支援

陣間幫手
期待聽日見衰妹

我認輸了

samsam

XD，好正！
一定要再問返以前嗰條「四大悲劇」！睇吓有無人識！
(雖然條片睇到爛，應該全世界人都知答案！)

今晚幫衰妹老婆補下習先

咁你同劇透有咩分別?

睇下亞視版百萬富翁當操past paper

Chok仔你出咗題未

你今日未做嘢

咁早用Quota

依家開始追數都差唔多

隻手咩事

對腳係咁比蚊咬

Fashion嘅嘢

老湖please check dm.

要問吓走資巴預備好現金未
同埋簽定啲支票

刀演如果唔睇題目, 咪可以玩

想話潛一日水, 大家個google sheets整到咁
仲儲到咁多題目

上面咁多加密 Will Will只係見到呢一句
你估吓咩事 開心唔開心 驚喜唔驚喜呀

起身推推post先
吳海昕世界第一

等咗咁耐終於有得睇衰妹live了

適當的距離 合理地痴線 認真地鳩

仲有11個半鐘 真係happy Friday

大家都係專業Deadline fighter

To刀演:

問題:
BGM:

bgm都搵定埋 正

好玩了好玩了

勁諗起就好玩

Cfu

期待今晚9點

刀刀睇住又跌番出衰妹best friends list

今晚9點
準時入座

TGIF

今晚有triple S
記得睇啊

唔好又北海道時差啊刀刀

不要低估眾黨友的能力

天佑喺903宣傳新歌

繼續倒數 仲有8個鐘

期待今晚

之前開都無咁期待
刀演係ig宣傳下喇 吸納觀眾既好機會

想睇節目效果

有銀行戶口就唔好玩現金啦

刀: 好撚on9

Will Will今晚得唔得閒入刀台一齊做觀眾

聽到個音樂 毛管都戙埋

Chok巴不如係ig宣傳下

睇刀演頭

快啲到九點啦

拍定手先

[跟隊]快啲到九點啦

笑死
個logo幾型

打電話問fiona老公

我覺得Will都答到啲嘅

師傅整圖都掂喎

留名打俾fiona

覺得佢會出貓開doc睇答案

反正叛徒都被我地狙擊開

我刀好靚仔

唔係溝通得好開心咩 使乜加密啫

Will咁玩得 會守遊戲規則嘅

細細聲 Will Will今晚9點刀台呀

有一條佢一定識答

me小毒毒嚟

cfu呢排屈哂機

仲有3個鐘

好緊張

好期待過極都過唔到保險線

驚衰妹玩到炆

1000/2000 有幾條大伏黎

9點要人！

爭啲睇唔到後面

就亮點

唔tag真係睇唔到

好驚返唔切屋企

Sogun呢

過咗500

唔知今晚爆唔爆到呢個post呢

如果加埋北海道時區

實提早開

唔畀今日泰國時區？

因為覺得佢地4個唔堂食 會早啲到studio

好耐冇試過要趕返屋企睇live喇

view數要人

好耐冇睇我昕嘅live啦

你估佢今日飲唔飲麥精

!bet 1 飲

大你3000刀!bet 3000 飲

倒數個半鐘

諗定標題
生日壽星慘俾fans整估
20次嘗試仍未能過保險線

衰妹真係唔識煮野.......
整斷晒啲意粉

衰妹咁鍾意我 一定飲

!bet 4包 1

倒數半個鐘

期待期待

搖杯準備

鳩衝返屋企衰妹等埋我呀

延遲半小時

你地慢慢準備

慢慢消耗埋支豉油先

最後半個鐘

半個鐘的時間

match

我頂

倒數12分鐘

咁啱前幾日睇返呢段 唔係都唔記得

刀刀 I love you

有冇咁啱

你個欣欣呢?

搖滾準備

笑左

笑死
5mins left

好緊張呀

21:29 搖晃準備

瘋狂f5

搖啊搖

2131

間接推post

21:31

喂喂

遲到罰錢？

人呢

開了開了

有聲啦

Triple S

威過double s

開波

嚟啦

好彩sogun唔介意我地唔用佢Esther嗰名

一聽到個bgm就笑死

live要人

貓又然

係麥精啊

走資

$1000題目就話難

吳海昕（文員）

笑死

好好笑

笑到我

笑到咇眼水

諗問題已經笑咗好耐 睇佢地reaction仲好笑

仆街遲咗

輕輕推一下

氣象巴

音樂的重要性

今日係兵佑贏

Ryan然

好多麥精

麥精x4

繼續 二月廿九食唔停口

成枱零食

攰就end啦

是晚最高潮：足金金猴！

Cfu搶我老婆

今晚真係好正

衰妹老婆早啲訓

多謝S字頭今晚一齊玩

玩足3個鐘
早啲唞啦大家

多謝各位痴線會然 一齊出痴線題目
Triple S同關強又同我地痴線地玩
笑到好攰
大家早啲唞 good night sleep tight

小說兵

世界第一樓主改pin啦

開心到唔記得推post

我愛煒林
我愛刀刀
我愛氣象

是日贏家師傅
世一樓主氣象

辛苦哂triple s同關羽

一邊睇一邊operate好攰
點解平時你地可以雙修

今晚好開心，多謝大家

辛苦晒走資派

感謝四位

仲有
功高勞苦爸爸

辛苦晒走資

Sogun你唱歌好好聽呀

成個腦都係百萬富翁bgm

2130開波真係好有當初追劇嘅感覺

再加勁用腦理解/估劇情

快到

到呢啲時間 就開始出讀書報告 同埋吹水鳩推post

二月廿九真係世界第一

今晚推爆個post

係咪

要玩我奉陪㗎

有條問左你

衰妹早d瞓

多謝大家 好好休息

爭400啫

好快推完

你不如寫返今晚睇live嘅觀後感畀我

我知道

大家早抖

睇嚟刀登仔都太弱要瞓
又係我地推post

禾遲到

氣象巴可以開定新post

牙chok今鋪掂啊

衰妹勁到隻貓都交戲

課金睇Replay

貓定小貓

229世界第1

呢隻大貓

都抵佢地贏嘅

陪埋衰妹老婆訓就開始推

未返到去啵

你今日輸咗喎

講落又好似係

見到關強 真係搖杯準備

關強同sogun係實力守衡

仲有sogun 直角

期待下次玩大電視衰妹實好勁

我只係save咗呢張gif有搖杯
讀多啲書 大家再出題 再玩過

刀媽刀妹真心勁

今日贏嘅係觀眾

刀家女性好勁

次元專家(保安員)
催眠師(清潔工人)
時空跳躍者(文員)

樓王

真野唔好講出去ma

Will will有冇食宵夜

食下午茶

幾時uber eat送遠啲

雖然miss joe好唔開心，一返到屋企就播緊ending
但好彩有重播睇返
見到Triple S死喺我題MultipleBoysTI手上就已經心滿意足了

原來係你

說好的推爆post?

係咪先

得2條友推300?

召喚湖巴

氣象巴開左新post未?

好似未

multiple boys

咁聽日先啦

你呢個shit係multiple girls

走資點睇麵麵又成功燈返起tesla

麵麵又做左咩?

第一係邊個

關羽咁勁嘅

早晨
吳海昕世界第一

Triple S 世界第一

仲有關強

強與弱只差一線

今日

乜都識咁 真心強

一開頭好多我睇完Triple S 覺得今次出事嘅題目都被關強答到

可以準備爆post

我見冇人就weak咗

衰妹老婆吳海昕世界第一

每天都想念煒林

咁衰妹老母呢

今日推唔推得爆呢10版呢

世界第一老母

打電話問老公 變打電話問老母

Steve既玩法

推

萬象更新你好

唉海昕唔係你老婆呀 醒下啦

吳海昕
吳海昕
吳海昕
吳海昕
吳海昕

改正左5次

未打電話 一睇電話老母已經答咗

昕昕係真架

係全部人一齊攬炒
問觀眾 大家一齊揀A

其實都幾sweet
刀刀開live 刀媽同刀妹都睇一家人好有愛

下次百萬富翁要請刀媽做嘉賓

果然係大佬，我冇跟錯人，荔枝角樓王，時裝界太子爺

樓王關強

all in 關強!

唔小心出錯題

係咪要寫返個proof

揀錯類別

唔想玩膠
本身係揀嵐嵐

唔知下次衰妹ig會係felis catus定canis lupus familiaris贏

from wiki

刀: 有個cat字

寫左個塞咗數既簡單版
唔玩到全題未知數了

簡單計下 非proof lol

大家食咗下午茶未

早餐

衰妹

枝箭向後射

古惑的箭

衰妹: 我智商250㗎

氣炸人生

唔知班打手喺到加密討論 邊到有咁好食嘅下午茶呢

點解佢地搭到同一條線傾下午茶?

究竟有幾好食啲人先搭車入去

好想食willwill煮嘅嘢食啊

咁快做任

女強昕

想睇我昕跳舞

衰妹都累啦

咁衰妹玩Beat Saber咪暈低

想點

炸到變雪條

叛徒你都幾fun

衰妹早晨

終於有人講早晨

CD-ROM早晨

黑昕

今日係黑

又想食下午茶了

今次兔贏

i love that cat

二月廿九 食唔停口
定時定候食飯飲湯呀大家

見字飲水食飯

Will Will 即使多麼痛苦
我地一齊睇鮮浪潮放鬆下?

早晨 好似有幾間u都今日開sem
大家返工返學都要加油呀 記得食早餐

早晨

Hello 大家好

早晨午安cfu

早晨呀師傅

你個jon jon唔好嚇親昕昕

叛徒做野未呀

走資巴記唔記得, Sofiee打電話問老公, 問咗邊個?

我囉

你睇你後面?

係Ranya呀

我敘述sofiee打過黎
對Ranya 係毫無影響

你地全部加密曬 咁我林點mon po喎

關鍵字 下午茶

仲未買到卡?

個金毛無做

樓上撞咗喎

撞到應一應

笑咗
咁都有得撞

驚

職業病 我諗起blockchain d fork

衰妹派糧啦

無加密嘅?

無事既
相信衰妹唔怕

整個告密氣球

第二張唔知點解想笑

見到viu 有台灣野食 又想去食下午茶

上左癮

肉燥飯

炸雞好似好食啲

900了

why not both

好想食鹽酥雞

某日又去咗食下午茶 好鬼正

今晚爆post?

要睇氣象巴?

真的好喜歡李敏 我會保護她

啱啱由頭到尾煲多次 好撚正

9月都仲有人煲 好感動

思鄉啊

係咪推爆佢

北海道

想啊

228 北海道見

昕昕老婆世界第一

出到境先

札幌開咗個新場miredo想去行

想去滑雪同瘋狂食嘢了

二月廿九 食唔停口

召喚

你之前有無入過黎?
開始唔記得d人

上星期又睇左第一集 好想繼續睇

好耐之前

好想食帆立貝 海膽 拖羅同蟹

Mon post test passed

見到播緊個陣係post

想跟走資爸爸去搵食了

Welcome back

走資爸爸旅行團
旅行時仲可以學Excel

開個北海道旅遊節目

不了，玩樂時要盡興

飛機上面開5小時excel速成班

好耐無試過去旅行唔洗帶電腦

主持係會長+天佑

新post準備

刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (91)

條撚準備！

二月六九
重遊壽司店

啱啱仲諗緊你會唔會唔夠我地快

又召喚成功

我要柯煒林

成功

札幌一間普通迴轉壽司都好高質

其實氣象巴係咪每句都會有腦魔

一講完就有連狗

你燈咗

白昕世界第一

爆post前bin多次叛徒未做野

煲完二月廿九就係時候再睇多次幻愛

之後去食下午茶同去碼頭

新會然你好

推爆佢

原來唔係新會然
Any肥，歡迎再次加入刀登痴線佬團

其實佢地有冇諗過好似幻愛咁真係出本小說版？

到時記得買

我哋有做嘢，有推po㗎

2024年2月29號

昕昕

上白石橋可以j火車

同衰妹出咗成日街 返黎推一推先

係見證奇蹟既時刻

可能到時都未到post 229